低能仔唔好玩雷射筆啦過咗氣啦

低能仔唔好玩雷射筆啦過咗氣啦

今日和理非 勿玩激光炮